要贏，就要學得卑鄙，分化敵軍

大家係時候矛頭指番林鄭，令巿民覺知黑警問題已成功一步，但再衝擊警署鬧黑警已起唔到作用， 個波唔好再喺我哋同黑警手上搓嚟搓去，一齊迫林鄭出嚟啦，交番個波比佢🤬否則中央大條道理出手，林鄭冇事UN UN腳，至少要中央交林鄭個頭，好過中央出手對付巿民，我哋未至於空手而回。要反利用番中央對付林鄭，唔好比中央同林鄭利用黑警對付巿民，中央要下台階，就比佢，等佢殺林鄭，建制都有人開聲贊成成立獨立調查委員會，緊係佢哋自己打交好過我哋被政府㩒住打。唔好再比機會林鄭食花生，之前我哋都迫到佢要開記招，你睇吓依家改晒係黑警開記招，一定要林鄭行出嚟，因為好多建制派親中人士都討厭林鄭，但依家日日只係講黑警，建制冇辦法大力指責黑警，但佢哋冇話勁撐黑警，你睇吓兩次金鐘一次維園撐警集會有邊個重點建制人物撐場？大家打敵人，先殺一個再遂個對付，打林鄭，之後建制就會贊成成立獨立調查委員會。
依家黑警以為自己有政府撐，如果搞冧林鄭， 一哥可能開始驚， 鄭若驊都會開始驚， 咁先可以逐一打冧佢哋 ，如果唔係佢哋依家係同一陣線， 好難令黑警崩，因為低級黑警自high以為自己係到維護香港法紀，有好多以做速龍為榮，佢哋好似打war game咁high。
你睇下張建宗，佢懶係講人話， 你就知內部其實已經開始好多鬥爭。分化敵軍

推淋病做港獨之母

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳